[估地區] 明星高職驚傳性霸凌 男學生脫褲用鳥頂人臉！同學低頭不敢救

《蘋果新聞網》接獲民眾爆料，指台北市某明星高職疑似發生性霸凌案件。影片中一名男同學拉低褲子露出一小截內褲，並比出不雅姿勢、下半身向前挺，疑似強迫另一名男同學幫忙口交，受害者則相當不悅隨即將臉別過去。北市教育局表示，該案會馬上知會學校，並由學校啟動性平調查。

《蘋果》日前接獲民眾爆料，指尺度大開的社交平台推特上流傳一則影片，標題註明「ㄕㄨˋㄌㄢˇㄐㄧㄠˋ」（台語：口交）。影片中兩名學生身穿北市知名高職外套，其中一名A生站在B生面前，將疑似已將褲子拉低並露出一小截內褲，隨後則比出不雅姿勢，並將下半身向前挺進，疑似逼迫B生口交。B生則表情面露不悅，隨即便將臉別過一旁。

投訴人稱，「若該影片純屬玩鬧是否太過份？」家長如果知道學生在校如此被對待，心裡會作何感想，希望校園霸凌事件不要再發生。校方暫未對此做出回應。

台北市教育局副局長陳素慧接受《蘋果》電訪時表示，由於該案已涉及性平事件，教育局會立刻通知校方，並由校方啟動性平調查，學校須依法組成性平委員會先確認案情，再考慮是否納入外部學者組成調查小組，調查小組需逐一訪談當事人與目睹學生，還原事件經過。

陳素慧說，之後由調查小組判定是否構成性霸凌或性騷擾，若構成則會將行為人送至獎懲會，由調查委提供相關獎懲意見，但兩造雙方都會送至輔導室，進行心理輔導維護學生心理健康。此外，若目睹學生眾多，也會針對事件周邊學生進行相關輔導，維護學生認知。（生活中心／台北報導）

台仔

咩撚野叫高職

技術型高級中等學校，台灣中等教育學校，大致相當於中國大陸的職業高級中學

咁正
即刻深喉含埋去

香港中三IVE多唔多欺凌?

唔知
但我以前讀band1尾學校都勁多欺凌
band 3果D應該多到數唔哂

疑似強迫另一名男同學幫忙口交

讀BAND2尾好似冇咩 可能係我睇唔到
IVE睇科,毒撚入多MK科就會比人恰

要幾有自信先敢露出黎比所有人睇
一定係又粗又長

諗起Hku個單純on9
起碼咁無gay

完全睇唔撚明個title

仆街 拉撚哂班基佬啦

台式

逼另一個男同學含，台灣連 GV 劇情都有有

安歷卡:韋拉用JJ抽我的臉

車路士前鋒安歷卡在自傳中爆出猛料，稱自己當初在阿仙奴時與韋拉產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。韋拉的經紀人回應：「這在我們國家是一種巨大的榮譽。」

安歷卡寫道：「我在任何地方都不被接受。我在阿仙奴的職業生涯一帆風順，直到那天我惹到了韋拉，他在阿仙奴更衣室以『長先生』而聞名。那場是在高貝利對陣富咸，我記得是柏金傳球給我，我很輕鬆地過掉門將，那時已經是空門了，我卻在最後時刻把球踢偏了。因為太陽照著我的眼睛了，不是我的錯！韋拉盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他『瘦子焦炭人』。一開始他用牛眼瞪著我，後來……」

「好像他用JJ抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在隊友眾目睽睽之下被一根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到艾殊利高爾說『是不是輪到我了』，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，雲加知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道『所以他才是隊長』，靠，這算甚麼事兒！」隨後安歷卡透露自己直到加盟曼城與迪哥夫搭檔才恢復了狀態。

韋拉的經紀人恩杜爾將安歷卡的書形容為「羞恥」，對於那件荒誕的事，他回應道：「在我們國家那是一種巨大的榮譽，碰了韋拉的JJ又怎樣？與其把我的東家刻畫成一個暴君，安歷卡先生更應該為用那張臭臉玷污我東家的JJ而道歉。」

邊一啲係MK科?

打錯,多MK仔嘅科

多數BA, 或者體育果D, 讀IT同工程就好D

我自己感覺反而另計，band one / band two反而多過band three band three 啲人雖然活潑得滯，但唔知係咪關係close 啲，反而無咩呢啲野

點解係強迫男同學

會唔會太gay

技術職業學校，不過都可以升返上大學

職專青年學院工程系

比人恰唔好唔還手，
打到條友入廠以後無人敢搞你

利申：試過

但係未做學師已經去沙咀left right left呢，總之青年學院工程系真係好多MK 爛仔

巴打more

即係事主要咬斷佢條J沖落屎坑？

點解工程咁多mk仔?

我都想有人比我含

就業機會高，偏落手做，適合好動

Twitter打呢個標題冇片既

鳩都咬撚斷你

如果係咁,
體育都多啦

毒撚入ba科仲慘過入it工程
個個都睇樣 老師睇樣 同學又睇樣 出去實習啲公司都睇樣
靚仔同學身邊眾星捧月咁圍住十幾個女同學
自己就跟係後面on99咁 得班人有嘢要跑腿做先會記得你

但如果人地係 係咁笑9你呢？
未去到動手動腳 但係平時一舉一動就變成佢地口中既笑料 仲要係你面前講咁滯

打我又唔怕 但唔打咁樣我就唔知點做

點解會係幫忙

恰人果個應該會呆撚左

屌死基佬
逼女同學就話你叻仔姐

師兄你應該真係幾撚毒
笑咪笑囉，d語言攻擊理鳩佢
早d習慣下社會
戴下假面具

即刻諗起隔離po嘅臨終一戰…

BTW，拉

後尾個logo出嘅時間仲長過段片

唔使打人嘅,我淨係拍枱已經無人搞我,啲人覺得我嬲其實我係覺得佢哋好煩.如果我要嬲嘅話應該見咗血.

一係當佢透明,一係拍枱反枱

地你老母區

到底點解

想知道係台灣特別多呢D事件 定係香港都有只係比D組織同機構um住咗
雖然唔係特殊學校 但呢單野令我諗起我睇無聲套電影

呃撚含

啲人成日話強姦犯迫人含點解唔咬
佢終於可以明白

我讀band3 冇欺凌 全部爛仔爛女 食煙 吸毒（大麻）男既又叫雞 女既又公廁

我都想試下含男人

淨係俾男人含過 佢唔俾我含